［羊群效應］請打電話俾公司話返唔到

❗️❗️各位 羊群心理❗️❗️

大聲打電話返公司話要放假 返唔到
其他人聽到 會跟住做！！！

啱啱聽到有個呀叔打完 個個都打

❗️❗️請forward❗️❗️